<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LinearLayout xmlns:android="http://schemas.android.com/apk/res/android"
    android:layout_width="fill_parent"
    android:layout_height="fill_parent"
    android:background="#FFFFFF"
    android:orientation="vertical" >
	<ScrollView 
	    android:layout_width="fill_parent"
	    android:layout_height="fill_parent"
	    android:layout_margin="10dp"
	    >
	    
 	<TextView 
 	    android:id="@+id/tv_content"
 	    android:layout_width="fill_parent"
 		android:layout_height="fill_parent"
 		android:textSize="20sp"
 		android:textColor="#000000"
 		android:text="         为方便公民、法人或其他组织查阅、利用政府信息，根据《中华人民共和国政府信息公开条例》规定，编制南昌县政府信息公开目录。

南昌县政府信息公开目录采用主题分类方法，将公开的政府信息划分为64个类别，即：行政法规、规章和规范性文件；国民经济和社会发展规划、专项规划、县域规划及相关政策；国民经济和社会发展统计信息；财政预算、决算报告；行政事业性收费的项目、依据、标准；政府集中采购项目的目录、标准及实施情况；行政职权目录、办事指南及办理情况；重大建设项目的批准和实施情况；扶贫、教育、医疗、社会保障、促进就业等方面的政策、措施及其实施情况；突发公共事件的应急预案、预警信息及应对情况；环境保护、公共卫生、安全生产、食品药品、产品质量的监督检查情况；城乡建设和管理的重大事项；社会公益事业建设情况；征收或者征用土地、房屋拆迁及其补偿、补助费用的发放、使用情况；抢险救灾、优抚、社会捐助、彩票公益金等款物的管理、使用和分配情况；贯彻落实国家关于农村工作政策情况；乡（镇）土地利用总体规划、宅基地使用的审核情况；乡（镇）的债权债务、筹资筹劳情况；乡（镇）集体企业及其他乡镇经济实体承包、租赁、拍卖等情况；　执行计划生育政策的情况；村级公益事业建设一事一议财政奖补资金管理和使用情况；农村义务教育经费保障机制改革经费管理和使用情况；城市义务教育经费管理和使用情况；国家助学金、国家奖学金、国家助学贷款贴息管理和使用情况；中等职业学校免学费补助资金管理和使用情况；科普惠农兴村计划专项资金管理和使用情况；农业技术推广经费管理和使用情况；农村劳动力转移培训经费管理和使用情况；农村部分计划生育家庭奖励扶助制度专项资金管理和使用情况；计划生育家庭特别扶助制度专项资金管理和使用情况；国家免费孕前优生健康检查项目专项资金管理和使用情况；农民专业合作经济组织补助资金管理和使用情况；农村饮水安全资金管理和使用情况；农村沼气推广补助资金管理和使用情况；小型农田水利设施建设补助资金管理和使用情况；测土配方施肥补助资金管理和使用情况；粮食直补管理和使用情况；农资综合补贴管理和使用情况；农机购置补贴管理和使用情况；农作物良种补贴管理和使用情况；畜牧良种补贴管理和使用情况；退耕还林（草）现金补助资金管理和使用情况；退耕还林（草）粮食补助经费管理和使用情况；新型农村合作医疗补助资金管理和使用情况；农村医疗救助补助资金管理和使用情况；新型农村社会养老保险补助资金管理和使用情况；城市医疗救助补助资金管理和使用情况；城镇居民基本医疗保险补助资金管理和使用情况；农村最低生活保障补助资金管理和使用情况；城市居民最低生活保障补助资金管理和使用情况；公共卫生服务体系建设补助资金管理和使用情况；抚恤补助资金管理和使用情况；财政扶贫资金管理和使用情况；农业综合开发资金管理和使用情况；农业生产救灾资金管理和使用情况；林业生产救灾资金管理和使用情况；中央自然灾害生活补助资金管理和使用情况；家电下乡资金管理和使用情况；汽车摩托车下乡资金管理和使用情况；廉租房保障专项补助资金管理和使用情况；城市棚户县改造专项补助资金管理和使用情况；公共租赁房专项补助资金管理和使用情况；农村危房改造补助资金管理和使用情况；就业补助资金管理和使用情况；

在各类别下分别显示相关的信息条目。信息条目包括索引号、发布机构、发布日期、名称、文号等元数据。公众可按照南昌县《政府信息公开指南》介绍的检索方法查阅、获取相关信息。同时，还可以利用“目录下载”功能，获取南昌县按年度编排的政府信息公开目录。
 		"
 	    />
	</ScrollView>
	
</LinearLayout>